返唔到元朗既可以去天水圍

e出口有義載

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。